其實煙花有冇必要放咁耐

老實講煙花係靚，但有冇必要放成半粒鐘
你地有邊個係睇晒全程都完全唔覺悶嘅同我企出嚟
最正嘅係你望住自己D錢係個天到爆炸，一路炸咗成半粒鐘，你好清楚D錢炸咗就冇，但你又阻止唔到，個感覺真係難以形容

o岩
下年放兩支夠哂

迪士尼晚晚爆炸緊你啲錢

嗰啲文字/圖案煙花，放出嚟扭曲變形，效果欠佳，除咗為奶共之外唔明點解仲要放

唔放耐D點湊夠數開你大單呢又？？？